耆康會人事及加人工

有無做開elderly或者熟ngo嘅巴絲？我想問下耆康會人事關係複唔複雜？每年加人工如何？